RT @DUROYALACABEZA: Para que servirá y para que no servirá el 911? Aquí le tendremos toda la explicación.  https://t.co/sxv3IgvIlb
#911 ya funciona en México... ¿Servirá? ¿Se harán bromas de manera continua? #Pensemos
RT @DUROYALACABEZA: Para que servirá y para que no servirá el 911? Aquí le tendremos toda la explicación.  https://t.co/sxv3IgvIlb
RT @DUROYALACABEZA: Para que servirá y para que no servirá el 911? Aquí le tendremos toda la explicación.  https://t.co/sxv3IgvIlb
RT @DUROYALACABEZA: Para que servirá y para que no servirá el 911? Aquí le tendremos toda la explicación.  https://t.co/sxv3IgvIlb
Para que servirá y para que no servirá el 911? Aquí le tendremos toda la explicación.  https://t.co/sxv3IgvIlb
Para que servirá el 911 Con la decisión del IFT la ciudadanía podrá reportar emergencia a los bombe: https://t.co/utCLcAWbiJ vía
¿Para qué servirá el #911? https://t.co/0ZMxlCW6cG https://t.co/3w8iZ1jfEk
¿Para qué servirá el #911? https://t.co/PAVk81hRuG https://t.co/i9A6sYnFul
¿Para qué servirá el #911? https://t.co/VFrjw7acML https://t.co/cuaoloA6C1
RT @puzkas: Misión de Unasur costará, al menos, 300 mil dólares y vendrá con acuerdo de coofinanciamiento con el CNE https://t.co/Air1HE9rBN
RT @biobio: Arturo Vidal no podrá estar ante Argentina por acumulación de amarillas https://t.co/FnGclKvE8D https://t.co/NNvpNMBlj4
Además, el ejecutivo envió otra medida para establecer que ningún funcionario electo podrá intervenir... https://t.co/86DocdQa6d
RT @geminis_hn: #Géminis podrá fijarse en tu físico pero lo que le enamorará de ti es tu palabra…
RT @LaVecinaTvMx: #LaVecina trae para ti una nueva encuesta ¡VOTA! ¿Cómo podrá retener #Isabel a #Antonio? https://t.co/cjsqTCHsHR https://…
RT @LaVecinaTvMx: #LaVecina trae para ti una nueva encuesta ¡VOTA! ¿Cómo podrá retener #Isabel a #Antonio? https://t.co/cjsqTCHsHR https://…
RT @raforih: Mr. Músculo podrá explicar al país cual fue el juicio contra Inesita Terrible. Cual era el "Delito" del que se acusaba ?.El Sr…
RT @ActuarioJLPerez: #ContactoConMaduroNro47 Campaña de Rumores y guerra Psicológica planeada desde el El Imperio No Podrá Con Nosotros. ht…
RT @ActuarioJLPerez: #ContactoConMaduroNro47 Campaña de Rumores y guerra Psicológica planeada desde el El Imperio No Podrá Con Nosotros. ht…
Danilo:podrá comprar encuestas pero la realidad se refleja el las redes...
Lista la Feria del Libro Filosófico: El encuentro tendrá lugar del 18 al 20 de noviembre en el Instituto de In... https://t.co/M45F46wWCl
Lista la Feria del Libro Filosófico: El encuentro tendrá lugar del 18 al 20 de noviembre en el Instituto de In... https://t.co/68c752ZvWH
RT @MeridianoTV: #LPB tendrá un nuevo formato y comenzará en Diciembre https://t.co/3HDYImLDib https://t.co/9BipKFZPue
RT @OcchiatoxMalik: "El album tendra 10 canciones"
"Notas altas de zayn"
"Un album solo de zayn"
#BEFOUR https://t.co/LVR5kjgnOE
Macho alfa que se respeta jamas tendra miedo de que  le roben a su vieja porque quien lo haga merece quedarse con ella porque supo chingarte
Mira, chaval. Cuando una tía es borde, ella tendrá sus motivos. No quiere decir que esté a la defensiva, como tú dices.
No se que tendra el Destino para Mi, lo único que Pido es fuerzas para Seguir adelante.
RT @OcchiatoxMalik: "El album tendra 10 canciones"
"Notas altas de zayn"
"Un album solo de zayn"
#BEFOUR https://t.co/LVR5kjgnOE
RT @MartinLasuerte: La U tendrá estadio y Chile no ganará en el Centenario
Lista la Feria del Libro Filosófico: El encuentro tendrá lugar del 18 al 20 de noviembre en el Instituto de In... https://t.co/RR8wKRnwZ8
RT @PresidencialVen: Maduro: #Unasur realizará acompañamiento electoral el próximo 6D
RT @PresidencialVen: Maduro: #Unasur realizará acompañamiento electoral el próximo 6D
RT @PresidencialVen: Maduro: #Unasur realizará acompañamiento electoral el próximo 6D
RT @PresidencialVen: Maduro: #Unasur realizará acompañamiento electoral el próximo 6D
RT @PresidencialVen: Maduro: #Unasur realizará acompañamiento electoral el próximo 6D
RT @PresidencialVen: Maduro: #Unasur realizará acompañamiento electoral el próximo 6D
Maduro: #Unasur realizará acompañamiento electoral el próximo 6D
RT @A_delPacifico: Diálogo entre Presidentes de #AlianzaDelPacífico y Líderes @APEC se realizará en el marco de Cumbre de #APEC2015 https:/…
Sobre : ser um sonho que nunca se realizará  https://t.co/i1yybHHhtV
RT @A_delPacifico: Diálogo entre Presidentes de #AlianzaDelPacífico y Líderes @APEC se realizará en el marco de Cumbre de #APEC2015 https:/…
RT @PNRG1: FALTA EL DE CAVANI O UN EN CONTRA DE JARA,SERIA LA GLORIA SI PASARA ESO JAJA
RT @pueblo2114: EL RÉGIMEN D VENEZUELA EN LA MIRA D LOS HALCONES D WASHINGTON x NARCOTRAFICO TERRORISTA VIOLADOR DE DDHH ¿QUE PASARA? http:…
Jamás pasará :( 😭💔😭💔😭💔
@jancarlobg  💔 #5HyAriEnMéxico
Me mentiste nunca me seguirás 😭💔😔

Ya me duele el brazo 💔
Como quisiera que el tiempo que pasara con mis abuelos fueran eternos❤
A diario pienso que algo que me pasará.
No sé si con otro café se me pasará, pero por probar...
@Demmise_Simy Yo tmb te quiero,nose q pasara pero algo mistico me dio un toque y por eso te hable ayer y hoy.Si necesitas algo ya sabes!
Jamás pasará :( 😭💔😭💔😭💔
@jancarlobg  💔 #5HyAriEnMéxico
Me mentiste nunca me seguirás 😭💔😔
Dios💔😔
RT @PNRG1: FALTA EL DE CAVANI O UN EN CONTRA DE JARA,SERIA LA GLORIA SI PASARA ESO JAJA
El tiempo pasará, la felicidad llegará y con lágrimas terminará.
RT @juannavarromx: En México el número telefónico 911 comenzará a operar en la primera parte del 2016, informó el Instituto Federal de Tele…
En México el número telefónico 911 comenzará a operar en la primera parte del 2016, informó el Instituto Federal de Telecomunicaciones
En México el número telefónico 911 comenzará a operar en la primera parte del 2016, informó el Instituto Federal de Telecomunicaciones
En México el número telefónico 911 comenzará a operar en la primera parte del 2016, informó el Instituto Federal de Telecomunicaciones
En México el número telefónico 911 comenzará a operar en la primera parte del 2016, informó el Instituto Federal de Telecomunicaciones
IFT: Número 911 operará en 2016.-

El número telefónico 911 comenzará a operar en la primera parte del 2016,... https://t.co/Iul2rnoP9i
Conoce las novedades de la nueva actualización de WhatsApp para iPhone: La versión 2.12.11 del servicio de men... https://t.co/nr66Y3pb0p
RT @todosobrezayn: #HQ | Zayn en la cuidad de Nueva York el día de ayer, 12 de noviembre (2) https://t.co/nuZ7jA9BE9
RT @javiermayorca: Postergaron audiencia en juzgado de Nueva York a sobrinos de C Flores. Será el 2-12. Solicitud de defensores hecha ayer
RT @javiermayorca: Postergaron audiencia en juzgado de Nueva York a sobrinos de C Flores. Será el 2-12. Solicitud de defensores hecha ayer
RT @javiermayorca: Postergaron audiencia en juzgado de Nueva York a sobrinos de C Flores. Será el 2-12. Solicitud de defensores hecha ayer
RT @ZMUpdatesSpain: Nuevas fotos de Zayn el pasado 12 de Noviembre en Nueva York, Estados Unidos #2 https://t.co/XMCTFUiFBH
Conozcan la nueva actualización de WhatsApp exclusiva para iPhone: La versión 2.12.11 ya está disponible https://t.co/dKeulJhz3C
RT @javiermayorca: Postergaron audiencia en juzgado de Nueva York a sobrinos de C Flores. Será el 2-12. Solicitud de defensores hecha ayer
RT @NintendoES: Actualización gratuita para The Legend of #Zelda: Tri Force Heroes el 3/12 con una nueva región y 2  trajes. https://t.co/b…
Nuevo gabinete para kiosco informativo con doble monitor. Optimiza tu espacio con esta nueva propuesta. Visita https://t.co/7tPiooHmKC
